誰人又騎着那鹿車飛過

竟然冇人開post

未到時候姐

十月已經要開

前排先中秋完 跟住就聖誕

聖誕冇得返香港

巴打係邊度？

好耐未試過單身過聖誕

英國留學

我都係英國

咁你會唔會返香港？

今年好彩有得返 上年自己一個係英國過聖誕同倒數

英國Cambridge JJ 留名

平安夜 放假

遺忘掉投下那 禮物給我

頭上那飄雪 想要棲息我肩膊上

我有開丫巴打，不過無人回我

到最后也别去么

殘體番高登啦屌你老母

好多偽毒